[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (341)

HI

出來了

LM

勁

Ho ball

贏大錢

仲要出埋圖

過2 ho ball

7留言5正皮

me正評

Lm

1001必備

祝贏大錢

過兒

卡斯洛達呢場係紅定藍呢

紅

有冇尿

頭場主盤希望燈唔到

比錫9.5大 頭3場最有信心係佢

巴打呢期好旺?

希望你追返

10.5有機嗎 2倍更吸引

同路

過兒玩角既咩

過2玩乜都勁

過2 SBB

以前跟女王學師 鑽研左少少

鑽研 我純睇記錄 要贏

曼聯[-1.5/-2]

琴日場重心角大收左皮
呢場好似唔錯

睇埋咩陣先 強隊都係自視過高會hea踢

6弟唔係要爭歐聯咩
歐霸好似無得hea

頭3場買左比錫角大 其他2場角細 3串4希望中

ok

希臘代表隊ok?

十元三串一先

過兒 plot distribution graph 玩角

頭場就對

準備

睇錯野 當我冇講過

我都買角大

咁贏硬啦 女王

財神 可惜了 今朝有條過關 加客主26倍 你唔係到

希望財神出水 佢贏唔少

財神 同財神爺唔係有分別咩

呢幾日豬到傻左

我屌阿唔g邊個打邊個了

傻仔保特

等陣再出飛 呢2日出飛中九成

跟

GUN

我就咁睇既 上場1:1 比錫有作客入球
今場守到就可以晉級 但如果奧林入到1粒 比錫追和都只係平手加時
所以預計比錫會全攻 奧林就更加唔洗講啦 2隊仲要都係刷角隊黎
拎上場 比錫達斯對比爾舒華夏普爾 做REFERENCE
又係主場半一盤 又係次回 首回比錫贏3:1 次回都落力踢贏2:1 用黎PROVE今場落力踢機會好大 仲有單邊10角
近期D可以睇 都係主場讓比較多既盤
比錫達斯對卡塞利 一/球半盤
比錫達斯對里澤士邦 一/球半盤
都係單邊7角同9角

另外睇奧林 過往無乜作客受讓半一既盤 最盡都係睇平手盤 但都有4~6角
對上一場作客 奧斯曼利 0-3 奧林比亞高斯 單邊6C

預計上半場比較少角 下半場會多角
不過要串埋就開波前買算了

如果到時全部講錯左 咪撚推返上黎 以後唔打分析

黑名單巴打勁過神

留名

劇本已寫好

亨克 對 真特
9.5s easy money

巴利

allin 跟你

不了 可能強轟

想買條8串1

歐霸 10/03/2017 客 勝 真特 5:2(4:1)
作客贏5：2 返到主場
真特作客點轟反cup。。

轟角

再開個5:2 total 10:4

lm了

難D
點解琴晚鏝城可以咁廢

想跟

黑名單快出水打救我，要追數

跟了2點3場 頭2同路 第3場照跟

邊個推過兒jer邊個小心啲

要留名了

過2好得閒

你都係

希望保特都可以加入洗心革面黨

溫緊書 下星期MIDTERM

思維一樣

只怕大船

輕鬆啦過兒

時間過得好慢😴

光總firm了?我跟埋訓了

光蛇要咩？

頭3場睇唔啱
訓多2個鐘睇獌

唉 做撚死我 而家訓

先推第一場先 4點果d唔買

真特3.5大

過2 上個SEM幾多GPA

過埋今日可以申請入黨嗎

爆4

卡斯洛達 但回得好勁 唔好跟我了

黑名單巴 我回來了

不理了Gun

食完女

賭波學 Gambology A 4.00

可以

第一口

我再一次做好漢 前排同完條女食放題 就順便去埋同佢買禮物 依家出左糧 做翻次好漢先

要中幾多成先有4.00

唔講啦 好易自爆

唔好賭啦

依家小賭算
之前太大注

過2讀緊乜 U??

羅馬晉級有冇同路

ALL IN一場 買個HERMAS比佢

不說了

Asso u ive 會點自爆

買羅馬win

學生賭神有幾多個個

洗心革面

U

比錫有無同路

456 3x1

岩岩先返到屋企 醉

lm

試試佢

真特半大

開波

20蚊 比錫角細 試試佢

頭場對左，其他同路，都係3串1
btw小心無電

真特

卡切半大

比錫盤 角大

真特仲未有角

有無同路?
切爾達
比錫達斯

有比錫嗎

link

原來真特無即場角補飛

5' 奧林比亞高斯 在 左路 開出了角球.

好波 過兒

大家一起數角好嗎? 目標半場5C

切達第一球

唔知真特可唔可以好似巴塞咁

我數真特

難D

2c

7' 球證給了 比錫達斯 一個 右路 的角球.

卡斯洛達同切爾達嘅晉級條件係乜嘢

潮撐過2

11點咩都無買到，洗心革面巴打今晚推到上去派你

有無人支持比錫主勝

邊隊贏邊隊出
打和既會變獎門人

3c

打和係 切達出

10' 比錫達斯 在 左路 開出了角球.

係咪早知應該all in
輸得太多之後成日提自己 最多一注10分之一
重心最多落多4倍 所以我只係買左40蚊

1:0

比錫1:0

g持過兒

比1:0

未完場都唔好諗早知點點點

比錫goal!!!! 炒佢456

收皮啦

未完場 唔好gel頭 真特刷角未

G持

比錫1:0 3C

比錫入先

睇過2篇分析學唔少野

做咩

我

不了

我係洗心革面開山派祖師

真特入佢567啦

真特比人按屌 好波 今場角球玩完

比錫咪撚做入波停c呢啲閪嘢呀

中哂頭5抽1 100

唔流咁大氣燄既 你先破燈無耐 但有d野整定 小心上路啦總之

入左季後賽有機會呢場hea爆完 反正都出唔到線

比錫達斯一入波即刻妹下妹下停c 角細cashed

Me

Show blocked userv

派我

比錫刷角啦

比錫係咪揸灘
屌你老母入爆佢 刷爆個角佢

洗心革面都唔係關破燈事

比錫入波洗唔洗壓到咁後唔攻....
睇怕都睇下洗唔洗補飛啦

角在哪兒

希望荷包手足skip cd rom

真特唔想贏 咁好啦 當我買錯

奧林crashed

係後半場猜黎猜去 比人追和就好笑

真特全大jumped

眼見有3個 中哂先再番嚟睇希望今日破燈

輸埋啦

第一次對

入埋

切爾達入波啦

比錫 咪咁hea 啦啦聲 入多幾球先

我買角 博真特想贏 博唔到了

卡斯洛達入未

一講就入左

Agger

切果場個哨冇睇到後面都比黃

切爾達上半00下半11啦

本想買主 醉醉地覺得會和買左客

6-2都輸左架啦 不如送角啦

2:0 冇角了

2:0

比錫2:0

主lead左就妹下妹下咁 追早被追和

Ok當我無講過

我唔係cdrom啊改咗名咋

屌 入咩波呀 刷角咪算

手足自己諗洗唔洗補飛啦 入得咁快

即刻2:0

切都有2c了

當我無講過

真特求你半大

9.5高水細即補

比錫刷角啦撚樣

比錫入左兩粒記成隊安心刷角先啦

半全膽針ed

係都奧林刷啦

睇怕未必有

卡ng

再度過先 睇死真特唔刷角 放題 亨克打便爐

比錫似會炒

奧林波都冇得控 刷毛咩

上場2:5已經blacklist左

蝕水都要

最好

同你作對冇好下場

真特0角球

你飲醉買錯姐

放題左 打便爐 行行企企

半大已死真特

呢條中哂頭5抽1 100 堅想破燈

我指未必有9.5比你走

亨克1C

竹戈

哥叫我幫佢買
買乜撚
自己同自己賭

你自己諗下如果你係領隊
領先緊6:2會點踢

皇恩浩蕩

卡斯差小小

屌

希望比錫頂住俾個全格你

Btw Roma how see?

亨克1-0

屌唔記得crop

Rip

巴打有delay?

好波 下次記得整走個號碼

頭兩場同路

曼今場晉級要入幾多粒

岩岩放監

1

羅馬2.5大是否100%既波

好串
我岩岩出世

就係博佢5-2 會想追和 不過而加算啦

巴西1-7德國

C呢

踢咗半個鐘 啲c好似冇郁過

2:1

客入番

入波唔刷角 屌你老母

4c

呢隊垃圾點贏熱狗

唔好po飛

今場咁搞法 進攻足球

奧林輸半希望重燃

齊齊羊

比錫真係唔比人入唔肯刷C

考慮下中左先拎出黎派？

比錫3.5 -1

皇恩浩蕩比十角我 真特亨克

Skip左呢場 4點要左ajax同加柏
如果要買我都會買羅馬

屌奶星2:1

卡斯快入 聽到？呢幾球都好近了

好快追和

同求 刷角呀唔該

跟，Allin 左

g持

2-1
是刷角的節奏
加油

不了3：1

切爾達入啦

追和就正啦 有排刷

係咁貼飛

真特 入球大 係咪已死

係 半大全大已死

希望真特可以刷角

突然3c

-7c

兩隊都超hea 點入波

羊大錢
比錫9.5b

刷角咪入到囉

切

gel

皇恩浩蕩刷多七角比我

應承過自己唔會再買Ajax

無gel 岩岩入左9.5b

卡斯腳法咁差踢控球短傳

又要沒收卡斯全隊老母

買左幾多?

比錫半場整多個連c先

閪甲賤種切真係唔識入波

比直紅

200

比錫紅左

紅左件

個人心水 下一隊入球奧林比亞

......

成對老母落地獄

屌 黑過墨斗

咩事直紅

奧林比亞角大靠你了

比錫呢場真係多阻礙 問到角大真係還神

紅左係咪要爆角了

開到

達斯 炒佢老尾！！！！！

假希望 真特

貼飛gel

真特場波悶撚到

切爾達入波未
比錫刷角未

卡斯空哂踢中自己友

比錫個場真係。。又傷又紅又剩
西波

比錫求下你頂撚實

比錫 收埋皮

5倍客已訓身

半場目標5C
比達入頭2球仲自HIGH 同GEL頭無分別 真係抵死今場

等陣羅馬個場你地買咩

買客補飛

紅左件前鋒

卡斯角細please

半大已死 jump

10打11
都唔刷角
好野。。

卡斯有中堅賓神救

我屌左出黎

亨克有無半3全10 半4全10 半5全10？

比錫奧比刷角 聲控你班仆街

因咩直紅

怪唔知啦 真特輸6-2 泊大巴

主場都咁易直紅主隊 on9?

頂到完場呀 比錫

10打11緊係唔刷角啦 都唔夠人上前頂 點會落底 又點會有角

主隊紅
客隊都係攻唔到
個種廢...

直屌真特冇入球

客隊..

比錫果場唔刷角就射你

點神救法?

10MIN 3C
32MIN 4C
45MIN 4C
90MIN=?C

西波

客隊本身都唔係刷得多角既隊 你睇佢有幾何落底

比錫頂撚住個上盤

10C

禁區前空哂拉弓射 自己個中堅走入去踢中左佢背隻

答案係12c

如果真特無神奇更衣室 我角大就玩完

比錫上盤！！！！ 頂實

呢場細硬

重注左5000落真特大波

btw亨克2.5b未

係 唔中佢背隻應該0:1

下半場無啦

原來得我一個買左奧林下盤

收嗲啦

不了1

屌佢我角大過關串哂佢半主 嬲撚到我

仲有我

卡斯洛達場波起碼有兩球
冇錯 就係2:0

做咩唔縮

真特客ng
切爾達1/1.5大 依家要入了

卡c中堅心諗 : 屌你 唔記得我地收左錢要輸?拉咩7弓射 屌你老母 我擋！

佢唔知後面拉弓 佢鳩鳩地行入去就係知我買半主

唔撚玩了 哂精神哂時間 啲波又悶又垃圾 仲悶過尋日亞冠 聽朝早啲起玩845 好過

切爾達角細ok??

等0.5/1高水

Block左佢 唔洗quote

未咁快入啦賽前中位都未到

真特無架啦 泊緊大巴

不了 等唔到

好撚嬲呀屌

主太高水？

1.88入唔落手

唔比開細

賽前入左一注啦

20.5s

巴打咩事

就係唔比

無心踢 真特 果球比人入左 睇直播 後衛問題 而加泊哂大巴 求主隊刷角算

買左1.5大

無

訓得

不了 對左

幾時派我

真特無入球快入

派未 10.5先入

對咩？ 你買角細？

中左派我

係

光總係咪你打莊我車都賣埋佢allin

光總又贏

2x1奧林下盤

有車

收皮啦你咁

如果比錫泊大巴 應該冇事嘅

各位買左比錫9.5大既 我e家補飛

再黎9.5大 高水呀 可以再等一陣既其實

保特 你收皮啦 真特要開角大

好難講 你睇啲人尻下尻下比人cup都唔知咩事

半

巧惡

半3全100

allin 101s

比錫上盤慘敗時間尚餘1分鐘

Good

補返飛 客勝 5.30 $50

唔係半一咩

除非佢開中間咖姐

又燈下盤

和/cup硬

皇恩浩蕩刷角

gun

企係龍門前面擋佢開波 收黃

卡斯攞黃當入波？

俄佬FG

生番足球

真特5角-5

Roma 2.5 big 1.28 on99

5c

感覺球證不爽比錫

快刷！

真特角球反CUP其他2場

比羅馬閪過一次之後無買過

皇恩浩蕩 刷角啦

切goal

比錫有角未

保特好撚勁

0:1

Goal

點估到

光總4點買咩

你派me

切no goal?

未買住

俄佬下一隊入球

又燈力發作究竟燈夠未

我輸左5k

真係好有運，連續兩次買錯左之後中咗

卡斯好快瞬間追平

點解羅馬要出後備龍

想buy Roma

比錫下隊

唔買奧林下隊

今日你追返啦

卡斯可否返cup

比錫刷角啦屌你

OK

追無100推幾耐先得...

真特差4角渣

俄仔

刷角呀識唔識呀屌

巧渺茫 太相信俄佬主場了

又好戲又芧

又要針

咩樹

不妙 要打電話叫奧林比亞刷角

快打

知唔知我點解
因為只係贏咗＄50
暫時就未夠錢派，燈水就有

一星期搞掂

6c

仲-5c

真特突然刷角

打多次

要打多5次pls

一分鐘一角 快撚d啦

同奧林比亞個教練講緊電話 屌緊佢要刷夠13c先準完場

卡斯cup啦

推到先得出水個啲就贏私底下買全炒

支持

你買角細？

我就唔信大到c

卡斯ng重燃希望 求爭氣

謝謝你

系牙

重鎚左第二球

真特入波未？

奧比7c

比錫刷角呀 唔係叫你刷牙呀

客隊加油 反cup臭串子

咁又太博

切爾達快撚d入多球啦

真特刷角啦 唔好入波啦

頭三場ng 主主客
睇下中幾多再算

已經同佢講明75分鐘前要起碼10角 90分鐘要見到13角

你死都唔支持奧林

Btw Roma how see

比錫個場買左客最好補翻個無入球

刷角啦奧比 唔刷點入波

50J

角大 btw上場中伏唔想買佢 垃圾隊

SM佢 推爆佢

奧比收撚哂風 球員要落底省鳩人龍門要扮甩手送角

算啦10角完全齊收錢

半一好似幾有信心下

刷角未呀仆街

求卡斯返杯

必須

真特是必須的

要打多次比奧林個教練 好唔聽話

角呀臭雞

兩隊齊7c
懷疑內定

角球亨克同比錫達斯叮噹馬頭
你一下我一下咁追得好緊
究竟最後邊隊開到角大先呢?

Both

卡斯反cup la diu

齊齊10c打和啦

刷角啦 仲等咩呀

比錫開唔到角大真係可以解散

俄仔停唔到插水

卡斯要贏 唔係要追和

買左10.5 叫埋OK

比錫刷角先 唔好理入波住先了

唔知咩心態成日插水

同奧比個領隊講再唔刷c cut sponsor

8c

仆你個街 停完角未呀奧比 快d刷啦

最簡單入球方法

切爾達和波格

搞撚錯，俄佬主場唔係好撚勁嫁咩？

又浪費一次啦

點解可以咁西嫁

刷角啦

比錫8c未

真特都8c了
真特9.5 10.5s
比錫9.5b
收皮就無了

和b買左咩

落底呀仆街

唔係又黎鏝城9c完場呀？

奧林比亞高斯

歐霸 10/03/2017 主 和 比錫達斯 1:1(1:0) 0/-0.5 輸 -1 輸 2 細 細 勝 細5

上場都細

有冇水

比錫俾條生路嚟行下啦 3隻角 唔該

真特都冇c

800上8000 我問返你至真

皇恩浩蕩刷角啦 真特 亨克

卡斯攻得咁辛苦
切仔有冇諗過做下好心

亨克NG信不信由你

比錫

3:1 紅左仲勁

不妙 真係要再打打電話比奧比

保特真係好勁 可惜無跟

比錫下半踢得好好呀

比錫達斯3-1

保特蛇

多謝你

今日先知

自己買左無入球

有埋角球會踢得仲好

我我我

保特點睇俄佬

比錫 切 頂撚實呀

唔刷角 玩撚完

3:1

真特 亨克刷角未？

俄佬玩角大多多錢都唔夠輸

比錫果種控球在腳仲勁過阿仙奴

俄佬絕殺啦屌

切仔 亨仔 頂住

卡斯洛達0 : 2切爾達

0:2

希望送下角啦

屌佢老未

gg

切爾達

保特蛇中埋超高水1.5大

中1.5大輸ng有乜用

卡斯請你立刻入波

含撚吧

俄仔半4全4角

斷比錫呢場 好撚嬲

10分鐘刷5角啦仆街

Goal!!!!

係咁插水博12碼博比牌
個龍又成日出黎

比錫同我刷多3角呀

真特追和ok?

星期四 2 比錫達斯 (主) 對 奧林比亞高斯 (客)
大 [3.5 球] @ 3.40

俄佬食屎啦！

奧比 C！

亨仔加油

比錫達斯8c

比達8.5大

完了吧 如無意外

celta

比錫！dllm刷c呀仆街！

大家加油

奧比十分鐘刷多4角

刷佢老母臭系 上

8c -2

On9買唔到

-2c and -1c

連角未呀仆街

2隊 比C 比C 一定會爆C

真特-1角

又插水 屌你俄仔收皮未

比錫達斯9c

小喬派我未？

9c -1 上呀屌你

9c -1

2邊-1c

我個8.5大

9c 幫叫

呢獲睇嚟真係洗心革面

刷多3角呀

-1

比C比C 比高C 比多C 瘋狂刷C

比錫俾多c 我今晚就然錢了

9c

黑巴 中埋真特ng 我派你

Call完g果然好運左

刷刷刷呀 唔好停

帶埋我去

真特1:1

中左

派得

真特goal

保特好撚柒勁

亨克 1-1 真特

好撚on9心水6中5 自己買得一注

比C呀 比多C呀 比C

打小個入兩球

真特頂住PLEASE!!!!!

4:1

1 more c ok?

紅左先黎入

入波啦 神奇 頂級 超卓

仲唔撚刷角 屌你老母

4:1做乜9 jump

4；1

唔該嗌埋2場爆c

紅牌威力

俾多C

真係紅左仲撚勁

比錫俾c牙

亨特

星期四 1 卡斯洛達 (主) 對 切爾達 (客)
細 [9.5 個] @ 1.72
星期四 2 比錫達斯 (主) 對 奧林比亞高斯 (客)
大 [3.5 球] @ 3.40
頂住

Away team rubbish ja

出心水無人跟

-1c

小喬

比錫真特 cccccc

卡斯洛達RC

戶口無錢 跟唔到

比錫 啪啪啪 比錫 啪啪啪

比C 比C 比C

皇恩浩蕩 刷多一角比我 真特

有無巴打覺得比錫好正氣

奧林下隊

比錫比c比錫比c！

切個埸比多粒就PERFECT了

奧比刷多3角啦屌你

55555

買10蚊好

3c就不了

真特比多個c黎

卡斯到你紅左仲勁入2粒啦

比錫 真特ccccc

GOAL

奧比斯 比C 比石達斯 比C

7113 角球大細 角球大細 星期四 1 卡斯洛達 (主) 對 切爾達 (客)
細 [5.5 個] @ 2.25 $500

貼完爆鳩我ok???

比多C plx

10c未？

2場10c plssss

覺

10C goal

奧林比亞高斯10c

收工 10C

收到一一

兩場10ccc就可以一嘗派$滋味

10c goallllllll!!!!!!!

-2c

派我小喬

終於goal
真特個場9c 頂唔頂到呢

真特呢？

本來打定輸數 點個變埋全格 痴線

比多c 10.5b

幫你叫埋 連C

真特-1c

搞掂 多謝比錫同奧林 今晚4注中晒

幫你手叫

有錢玩4點了

有人派我?

唔該10c真特cccc

刷c呀真特！

原來你條仆街要左

比C比C 奧林比C

真特gcccc

出埋4點訓 有興趣就跟
羅馬角大
阿積半主
9柏盤(04fg)
安徳半大重大

仲諗住今日破燈

比多2C 奧比斯 比C 連C！

10c

gent 9c ft

7113 角球大細 角球大細 星期四 1 卡斯洛達 (主) 對 切爾達 (客)
細 [5.5 個] @ 2.25 $500 $500.00

5c快爆我

比c呀真特，我要人派我呀！

10c了

sorry 10c gent

10ccc
臨完場前 整一個角球

唔係 10角完場

留～

好彩100 9.5s 100 10.5s

精彩

嚇撚死我 我屌 補一分鐘

派我pls

名～

打個靚丁訓教

想問 角球一定唔會大去左邊

想輸，如果唔係過往經驗之後會輸好多

屌卡斯差一球

無人派

戒幾日再賭 又輸 屌

再推先

派埋我好唔好

1個c嚇到心臟病發

屌你老母很亨克咁都守唔撚住食屎啦

ajax 同 慕遜大家點睇

羊大錢
比錫達斯9.5b
阿積士10.5b

fuck 真特爆1c 3串4回唔到本

屌你 垃圾俄佬 有寒流天氣優勢都輸2粒 好彩真特和波中左

今日13度

要左

7113 角球大細 角球大細 星期四 1 卡斯洛達 (主) 對 切爾達 (客)
細 [5.5 個] @ 2.25 $500

goalllllllllllllllllllllllllllll

7

又羊

德甲 05/03/2017 主 勝 史浩克04 4:2(1:1)
慕遜

3x1 斷佢

食屎啦奧比 咁都唔刷多2c

6c ft

7110 角球大細 角球大細 星期四 2 比錫達斯 (主) 對 奧林比亞高斯 (客)
細 [11.5 個] @ 1.86 $1000 $1,000.00
7107 角球大細 角球大細 星期四 1 卡斯洛達 (主) 對 切爾達 (客)
細 [7.5 個] @ 2.04 $1000 $1,000.00
7104 角球大細 角球大細 星期四 1 卡斯洛達 (主) 對 切爾達 (客)
細 [8.5 個] @ 1.86 $1000 $1,000.00

手兄唔好灰心 一齊買阿積士10.5b屌C

4點我feel到破燈啦重注

都話要輸

就係差1c 半3全10

加柏上輪德甲收曬主力 唔知點解都可以回大飛

慕遜加油阿積士主應該ok

贏翻小小咋
玩埋4點 再羊 派你

比錫幾c完？

好彩半3全10

其中一注都同你一樣啦 曬乜鳩?
角球大細 星期四 1 卡斯洛達 (主) 對 切爾達 (客)
細 [8.5 個] @ 1.98 $3000
小朋友

10

差1c 屌

輸左好多 一陣幫手屌下波算

派我ok?

正氣比錫

阿積士好似係賤種狗隊黎？

7個

冇人派me

有冇人派

過2點睇 ajax角大 安德角大 04角細

曬乜鳩
我講左話派錢比手足
你派未

前兩日輸身家 今日就用50蚊起家

求派 比俄佬害死

求派

派過 唔係派比你姐

100蚊追30k之旅
Day 1
100 -> 173.7

收工

福星bb派我 洗心革面

講咁多 睇下你派幾多 大富豪

4點唔推?

笑完人柒點知人地中仲要屌人
氣勢子on9

話派既人去左邊

踢45分鐘

黑名單之後買咩？

你都ON9 唔中咪笑7 有咩問題?
要唔要安慰下你 唔中事實就唔中
講下都唔得? 返去搵阿JOE啦

嘈咩吖，派錢啦

度緊

留名睇大富豪開倉鎮災

個個貼事後但冇人派？

慕遜好似好著數，覺唔覺

星期四 6
阿積士(主) 對 哥本哈根(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.00

$ 5,200.00
AJAX GOOOOO

你都係大户

唔中就笑7人
買阿仙奴既抵死啦

氣勢子不敗

希望三隊主隊生性啲

G持派錢

雖然我知冇得派但係都支持你啦

波po已死..

墮機

高興個陣就算冇話派 玩野打LM都會派
洗咩同人爭一啖氣

光總

why 攻擊氣勢子

垃圾俄佬我明

我貼輸既飛洗唔洗派=.=

諗唔切啦 聽日番早

屌 我唔中都歡迎你笑我柒
笑下都要互屌有咩癮

Block9佢咪得

覺 所以唔買

講禁耐都無人派

光總放眼4點吧

識既先笑下
同埋我幾時買阿狗

互屌先爽 撚狗咁撚

唔係講你 講緊午夜同盧狗

等睇獌出局

唔好嘈啦
我成日屌佢

盧狗

加柏（2注） 羅馬 Ajax Ajax2.5大

半場中背隻果球

一句講晒慕記麻煩贏波出線 里昂麻煩頂住出線

屌你星期日買大雄圖

玩呢條

有女屌

慕信 唔穩 半球跌平半

不了 巴基13檔

e樣就講得岩

04多好

....絕殺10C真係好爽，心都跳埋

出實撐你 雖然跟輸多過中

系統出錯都俾你搵到

再起g
羅馬開角大派100

你有冇睇個馬主抽13檔個樣

？

佢識鬼馬咩

第8場 巴基之星(蘇兆輝), 大雄圖(巫斯義), 四季旺(羅理雅), 佳龍駒(莫雷拉)
巴基之星蛋牙

...

回錯唔好意思

我呀 光總

今晚職乞有冇機

羅馬今場大炒格

飛左

阿積士盤串04大 加油

墜機

睇一次笑一次 佢個樣黑到

認真既 lm唔好quote圖得唔得 好阻睇post

乞左成晚都冇人派

人地無技能了

跟下面

好似好好手氣各位大佬

唔是話你cup子

試下私食睇下中唔中先
呢排黑黑地

乞討絕技

=.=希望今晚有一舊水乞到，唔係就要食4手飯

Yes

尼科
差d走寶

方蛇走左去狗會搵食

13檔反正後上有撚所謂咩

我既

Lmlm?

氣勢如虹

哇....神枱啊

跟阿積士$5000

你又有買？

嗯 私食派我

阿積士回緊

哇大戶
不過有無咁正路全開主盤呀。。

嘩黑巴allin?

我屌 本來想買70 按左200

4比1波膽 $10

好假

扮撚哂野

大家點睇

安德呢場上盤最危險

愈回愈愛？

都唔知佢做咩

贏大錢求派

希望你贏

串左安德

認真架 屌啦

乜水黎

咪扮了

好信你，中左派me

13檔大利巴基
Btw 今次請支持美麗傳承

巴基馬主

04 1c

贏左求派

4點場場都好唔穩
賭角球算

一快步速好似上次咁

羅馬個晉級條件係乜嘢

真心講，其實隻馬係咪真係好掂？

大炒

做咩加左隻馬

即場殺狗會啦光總

MU 1c

算

掂

黑蛇？定名蛇

後追最後果段好快

按撚錯銀碼 有無人分擔一下

炒里昂3粒

幾令

贏左幫你分擔ok?